自認係棋魂粉絲請入

記得塔矢亮講過一句 未來既棋神可能係電腦
好似係sai出現冇幾耐講
有冇粉絲記得係第幾集？

唔知邊集亦冇印象有呢一句
但唔知點解我覺得唔係塔矢講
我覺得似係光仔棋院班fd

有架 以前睇雞寶台睇過
飛住黎睇搵左成個鐘

係楊海講

第幾集

google search到
viu tv搵唔到第幾集

72

第72集
19:00

唔該哂樓上
連登真係好撚多勁人
唯有放佐為發現千年答案果首days報答大家

Lm